 Change Log

## [3.5.0] 31.07.2016
### Fixed
	- Obliczanie całkowitej wartości zamówienia
	- Poprawa w uzupełniniu tabeli zamówień (pole `total_paid`)

## [3.5.1] 04.08.2016
### Fixed
	- Możliwość korzystania z modułu bez mcrypt w php (bez zdefiniowanych stałych _RIJNDAEL_KEY_ i _RIJNDAEL_IV_)

## [3.5.2] 24.08.2016
### Fixed
	- Aktualizacja cen dla Allegro-Inpost.
	- Poprawa błedu przy symulacji wystawiania produktów.
	- Poprawa błędu blokowania składania zamówień w sklepie, przy błędzie Allegro WebAPI.

## [3.5.3] 13.09.2016
### Fixed
	- Poprawa błędu przy pobieraniu opisów do aukcji.

## [3.5.4] 14.09.2016

## [3.5.5] 18.09.2016
### Fixed
	- Poprawa wyświetlanie liczby wystawionych aukcji na liście produktów.
	- Poprawa przełączania między stronami na liście aukcji w kartach sprzedane, niesprzedane.
	- Import danych atrybutu zamiast danych produktu, jeśli atrybut występował.
	- Poprawa linkowania zdjęć ze ścieżką względną pliku.
	- Usunięcie błedu z zamykaniem aukcji przy włączonym zaawansowanym magazynie i multistore.
### Added
	- Zapisywanie loginu Allegro w notatce klienta.
	- Wyświetlanie błedów o brakujących zdjęciach do miniatur.

## [3.5.6] 27.09.2016
### Fixed
	- Poprawione importowanie dla sklepów z zaawansowanym magazynem.
	- Poprawione synchronizowanie ilości z Allegro.
	- Poprawione oznaczanie aukcji jako zakończone.
	- Wyeliminowanie błędów z połączeniem SOAP.
	- Poprawione generowanie płatności do zamówienia.
	- Ładowanie cech z Prestashop do indywidualnych cech Allegro, przy zmapowanych kategoriach.
### Added
	- Kopiowanie cech kategorii do indywidualnych cech produktów.
	- Synchronizowanie ilości wystawionych aukcji na liście produktów (przycisk w ustawieniach).
	- Opcja umożliwiająca domyślne zaznaczenie pierwszego lub wszystkich zdjęć.

## [3.5.7] 11.10.2016
### Fixed
	- Stronicowanie aukcji w wersji prestashop 1.5.4.0
	- Poprawka zapisu do bazy danych wiadomości do zamówienia.
	- Dodawanie tagów zdjęć do opisów.

## [3.5.8] 21.10.2016
### Fixed
	- Poprawiony import zamówień (w tym błąd powielania zamówień).
	- Poprawione nadpisywanie statusów (dla nowych formularzy).
	- Poprawiona formatowanie treści wiadomości po zakupie.

## [3.5.9] 24.10.2016
### Fixed
	- Poprawiony import zamówień.

## [3.6.0] 01.12.2016
### Fixed
	- Edytor TinyMCE dla Prestashop 1.6.1.9
